［年經］咩人先鐘意熱刺

咁廢

係咁茅

點解唔開拳館

頑皮既人

都唔係嘅，咁多年打法都祟尚進攻，睇係幾好睇

雜種狗閪

On9仔囉

胡師傅啲學生

雲加波先係最佳進攻足球
熱早幾年係打防反

巴利快放

玩開Fifa Fm鍾意玩幾年之後享受未來既人

鐘意真路拿既人

余德丞
初初都有follow佢 之後日撚日都見佢po熱刺真係忍唔住unfollow